人地閱緊兵喇，香港人仲 on99 咁唔知做乜

講好左既「賀佢老母」呢？

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

捉鬼大綱上線
一發現有鬼第一時間唔係打...
而係...

幫手推到前線有共識 !!!

唔知邊個天才要搞下午

唉

全港市民、港鐵、商場響應不慶祝運動！真正WE CONNECT!!!

所以?一定要同時進行?

個個晏起身，就算早都唔齊人

枕戈待發

唔趁依家「賀佢老母」，不如唔好賀，咁無誠意

依家出黎都唔易....
依家警察開記招, 捉左十幾個人, 係佢住所發現在製造汔油彈既工具...

今日贏左喇，大家可以返屋企

唯有FF下有人亂入閱兵

咁不如今日就咁算啦

咁你出左去賀未?呢d post打擊唔到我方士氣架wor
你想同對家同時打對台咪出去做左先

佢講既工具你屋企都隨時有幾樣
根本鳩拉

DLLM d野全部都話改自俄羅斯

DLLM 俄羅斯閱兵

知唔知咩叫齊上齊落？

通過下午就到夜晚
你早上出係咪要早午晚打哂

*通常

引晒d狗黎拉?

我淨係知有人放負打擊士氣
根本冇話一定要同對家一齊同時做先叫“對著幹”

人地已經射到成地精，香港人仲未肯起身

DLLM用黎打人民

下午出都一樣引狗喎，不如全日唔好出？

所以咪話香港人無誠意，人地完場先同人地賀大壽

香港係月光兵

我對住你老母打飛機都打到成地精
樓主幾時肯起身個嚟打鳩我姐

又有人會話夜晚啲狗最兇狠，最危險

blocked

咁係咪要全港坐飛機去北京????????

全球登報賀佢老母都冇誠意?
唔洗再spin去要同時做啦
你真係想做大可以依家call傳媒影你燒黨旗

算啦，你條 on9 仔

訓緊教，第一日住香港？放假無十二點都唔起身

人地係北京
你想點阿

咁你不如直上北京啦

咁多年都無睇過閱兵 我理西得佢幾時閱

on9急乜野

起碼係人地閱兵個陣，呢度要烽煙四起
但依家卻係愛國團體通街走

早上開始佢就晚唔倒咩

咁你仲唔做野?

風向撚連開幾個po

馬後炮
最撚叻係你喇

算啦，反正都逼到啲幾間商場關門，今日當贏

唔阻你

所以而家飛去北京?

仆街又炒人

D空軍流撚到

懷疑入面係空心

分化撚
請善用不推文回覆

好撚on9樓豬 block

攪早邊一次有好結果？

算你老味咩

係？請問依家吹咩風？

屌你老母

睇緊直播

無錢，因為罷工畀老細炒左，但你畀錢我買機票既可以考慮下

SO?
一早講好左1點
中共咁勁派架機黎炸我地LO

手槍都打到佢落嚟

不推文回覆
樓主條含家產三毛平時post新聞講下人話
關鍵時刻就浮上水吹風向

71朝頭早人數話俾你知 早過12點係冇可能

拉
請善用不推文回覆

拉

五毛，善用起底功能

on9,飛機模型展咋

認真便輸了

人地閲兵，關我地鬼事，仲睇！

咪由佢閱囉 唔通你上北京做坦克人咩

支那糞青 j 到出血，但香港既十一黃金週遊客卻施施然 shopping, 大部份地區好以平日一樣咁平靜

你過咗去北京咩?點都阻唔到閱兵嫁啦,除非你係北京放核彈啦.

善甩起底 條友專出廢post

人地閱兵
霧霾搞到乜9飛機都睇唔到
係我就收返埋唔好出嚟獻醜啦

人地閱兵關你咩事?

尋晚劉細良講緊popo唔敢係閱兵果陣掉催淚彈

出晒文宣約1點
你今日先知閱兵係朝早咩？
都唔知你屌咩野

去到今日先突然發現要朝早搞
咁多日前唔見你浦頭既

點解 1 點？

今年十一黃金週有遊客

購自俄羅斯, 研發自俄羅斯, 改良自俄羅斯

樓主係咪傻撚左

佢講嘅製造汽油彈工具係洗衣粉同麵粉 屌你屋企有冇呀?

共識
唔一早問？

你點影的

樓主旨在分化，大家小心！

點解你唔出？

一個字講晒：

抄

你咁叻唔北上刺殺刁總

嗰樣嚇得吓人，不過做隱形技術，美帝最在行，呢啲可信度近乎0

係咁拉先

以為你地會早，事實上有人一早話過要朝早出黎

炒人定抄人？

即係向俄羅斯購入

彈出又彈入點同你玩啊

佢有啲抄足B-2

以為好似七一咁，7 點就有人

你可以木馬屠城記，匿埋喺香港嘅遊行花車度賀佢老母

上次七一起碼1點先見到開始有人

香港架車叫飛龍號

建議你慳返啖氣對準政權

大家咁話

美帝一早淘汰咗,f35一機做晒放彈及dogfight

七一朝早 7 點煲底已經有人

利申：係現場

遇到五毛慶佢老母時請使用：

亲，已收到你的汇款，谨记把汇款单烧掉，不可让国安知道！ 感谢你于国内渗透中共阵营，国外策动平反六四运动，支持新疆西藏独立分离，里应外合，颠覆习总独裁政权，忍辱负重，祝你一世平安。

五毛先會驚你，我唔驚

得果少少
你咁講夏確道都大把人
有人同多人係兩回事

但七一朝早既人數同今日比係天淵之別

B-2太貴，依家DOGFIGHT機用晒向量噴咀

大陸叫矢量，我叫開向量

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

果日朝早都叫吹風去睇升旗
今日班港共都一早上哂北京睇解放軍摺被無哂聲氣

中共最叻咩？
山寨
妖言惑眾⋯⋯

就完 lu

慢慢黎
一定賀佢老母

做咩姐你?

閱兵好好睇呀

尾聲

推

612 721 811 831 929 1001 新屋嶺

起碼好睇過啲細路仔玩泥沙

佢係想抄呢架

美軍無人艦上機

中共空殼機

空殼嚇鬼姐

99.5% empty shell

中共一世都係抄人

元祖係B-2嘛

將佢UNMANNED啫

聽過下 J-15 好有問題

咁即係有空母無戰機用

就算有，tvb唔會cut左閱兵走去播你，係咪on9
今日只要外媒有影到，有出到報導就得，同埋不嬲我地遊行集會都係下午，唔明有咩問題
反而你一直散播失敗主義，我屌你老母

J緊呢首歌

唔一早問？而家先黎問？
不嬲我地都係下午行動
朝早出左又點？去到晏晝就冇晒力氣，唔好話去到夜晚
樓主多次出post發表失敗論，大家follow佢逐個post拉

咁你哋想贏啲乜先？

不嬲？七一例外？

空氣污染，毒撚死佢地

咁你出左嚟未呀？

邊個天才又搞6區 依家d人門都出唔到

傅聲個老婆都有上鏡，嗱，傅聲唔係姓傅架，藝名嚟架咋

想當年傅聲就係渣架波子炒大清水死咗

撚有商場開咩，你都on9

如果佢渣林寶就應該唔使死

唔該你去尖沙咀廣東道行一轉

唔好北京賀其實好冇誠意 樓主出發？

在世界中心出發？

本來以為今日國慶搞到個百萬大遊行， 點都可以出嚟一次， 點知攪個遍地開花， 小吵小鬧， 我諗中共三個月以來最開心今日

晦氣撚

五毛狗

唔通去天安門賀咩
今日成日流流長慢慢賀佢老母

樓主咁神心追嚟睇

賀緊啦，on9,商場關閉仲唔係賀？

因為習大大話有勁武器比大家見識下，不過海軍都無出

新VERSION

有CELINE DION

懷舊撚，唔識欣賞

CELINE DION應該可以收到阿漿皮

1點，唔該大家準時

This is classic

唉，係幾撚型既

有 rap, wtf

有蔡琴

好過農夫啦

講真 未打先輸了
全世界都比閱兵搶哂fo了
下晝你搞其他野應該會比人笑煩膠

JUSTIN BIEBER都有

屌你食屎啦食屎狗

DLLM

BILL GATE最衰唔識唱歌，唔係實預埋佢

宜家點?
閱兵post都就黎上熱門啦
示威呢? 賀佢老母呢? 打狗呢?
咩都無

on9 post

咁點先唔岸鳩呀大佬？

佢地北京自HIGH緊搞乜

你班到架全球鷹咪同你玩囉，唔用諗住用啲濕鳩大疆就算吖，做唔到嘢架果啲

［行動post］今日認真出唔到黎嘅冷氣軍師（出到嘅唔該一定要出！），同埋喺海外嘅人請入黎

搞手定左 1 點至 1 點半咁話喎

不過對家都賀完大壽，我就無心情喇，你地慢慢玩

次次都要1點後搞，唔先下手為強，冇哂道火

連抗爭都要訓教訓到1點，搞撚笑

上到大陸網未

靠你同#5 啦

上到，多撚謝關心。

花生動畫

係你個戇鳩先睇嘅啫，人哋閱兵關我撚事咩
？大家冷處理 ，要做嘢嘅就做嘢咪仲好。

請善用不推文回覆

依家無人阻你做嘢喎

嗱，你萬一班到架全球鷹返嚟，就搖控佢，炸佢老母個大慶油田

認真做就用戰斧

咁你開po嚟做乜撚

唔係我開架喎個POST

你老母 約左1點集合呀嘛 你屌乜春啫

pishhhh

驚就留喺屋企羅

仲有十分鐘

20秒前會進入點火程序

IGNITION SEQUENCE START

梨仲嘜勁？